如果我問你地每人拎一蚊，最後會籌到幾多錢？

wechat : lihkgmoney

每人一紅包 ；）

$0

大你老母呀 700萬歲

你係第一個一蚊

0 你估真係有咁多星哥咩

你訓醒未呀，股皇騰迅700呀

你可以幫手陣多個出黎，造就另一個神話

周街都有人用WECHAT啦柒頭

關大陸仔咩事呀屌係

你米一世停留係WHATSAPP同TG囉

唔好講笑啦

米你老母臭閪

收皮啦撚樣

俾錢呀你班港燦

露底

學生妹我

乞到發脾氣